［七一·背水一戰］

相信大家都有睇新聞，林鄭都表明：
不問責下台
不成立委員會追究警方暴力
不特赦被捕人士

而且送中都會好大機會下年度立法會再黎
依幾日搞咁多野警犬都無出手，連胡椒噴霧都唔出
好明顯上面收到Order有邊個可以咁勁令到班狗任鬥任屌唔出手？

一定係中央，中央唔想香港喺依幾日搞事，令到習種無面。依幾日睇到香港人課金能力好強，全世界都知咩事。

國際輿論既壓力係幫左大家拖延，但其實無解決到問題！

新疆係一個例子，比我地香港面對既問題更嚴重，但無人會出手，點解？
因為無利益

香港就唔同，始終國際金融地位高
但相信G20後，所有野都會捲土重來
而且會更嚴峻，同五年前一樣，可能仲差

首先，政府同警察一定會秋後算帳
遊戲規則一直都喺佢果邊，一兩年後，義士入獄係唔會有人理，好似梁天崎咁，但藍絲同警察就會好願意見你死

然後，無止境抹黑
行緊街都見到好多人舉撐警banner，我知依班廢佬係無撚用，影響唔到你，但中年丶老一輩丶同警察好buy。隔多一兩個月後，你又要聽長輩，上司，父母說話
「班後生又搞事」
「成班暴徒」

最後，繼續溫水煮蛙
香港人善變，隔一個星期會忘記所有野
隔一年又成班大學生去考警察
議員俾人DQ已經無所謂

所以七一要做一件令香港人忘記唔到嘅事

大家加油，剩番兩日，諗辦法令更多人企出黎

香港人...真係好愛香港